97hehe圍爐取暖吹水台(4)

歡迎各97巴絲打入黎取暖。無論生活，學業甚至社會大事，我地點都會歡迎你入黎

你地班友有無快左少少

舊人留名

算慢啦

link都未放到就爆左

Hi all

可樂巴霸咗

又Hi多次

係唔係因為我無放link，所以無人

請大家善用起底功能

Hi 有冇人係灣仔

全日係屋企

你去果頭做咩

Lm

而家搭緊車 超眼瞓

點解好似推得快咗咁多嘅

正常速度

接老母放工

新人留名

入黎取下暖先

孝子

有冇year2廢青jj

Asso year 2廢青

year2

HD year 2

呢到應該夠暖

新入黎 取暖 （唔係hehe 入唔入得黎

heshe都歡迎

非hehe

幾時有個咁既post
Hehe post黎？

原來岩岩慢左一步

Heshe post黎

歡迎任何hehe, heshe, sheshe

伯母你好 你個仔平時有冇咁孝順？

唉呢度有冇人鍾意聽八九十年代嗰啲廣東歌
上堂成日俾啲同學當我係異類

陳百強

莫道你在選擇人，人亦能選擇你

薄大N展yr1 lm
永遠的毒L

鄧麗君 張學友
不過都係識幾首

hello 同類
我指毒方面

大家都是這麼毒，不用分得這麼細

yes

好慶幸遇到你地

一切都係緣份

degree year2

有冇97絲
唔係hehe

我地唔係得hehe㗎 don't worry
我係絲

新post啦咁快～～

有冇人秒回吹下水

水泡科year 2
日日係呵打機 尋找緊人生意義

yr 1 日日chur grade 尋找緊人生意義

改咗名搵唔到添

成日以為你係巴

你應該要信人係真紅絲

hi，i am ok now

Me too

又睇張敬軒了

又？

第幾次

今次concert 第二次姐

Your favorite idol?

對唔住囉
btw真心多謝絲打 你早幾個post幫過我 解決左個困擾好耐既問題

其實我發現連登巴絲有愛
話說前排真係好頹成日做狗
但經巴絲開解真係好左好多
我愛你地

最近呢度都冇紅巴出現(好似係)

當me係咩

你呢個cm令我以為你係絲

我的確係絲喎

我都想睇

你咁講好難相信係絲

好難捉摸喎

LIHKG無絲打

冇人信我

乖，我信你

但的確97post好少絲

利申 由1追到而家

多謝你呀

所以標題符合現實
單車bb ho ball

大家屋企上網用邊間公司
打緊機係咁斷線 好垃圾呀網上行

陳豪
順到仆街

陳豪+1

唔知係咪佢知我就嚟唔同佢續約所以搞慢我網速

打緊乜 等大家睇下有冇興趣一齊玩

LoL,fifa

係呀我都係咁

你都係？！
其實都唔只依排
以前到依家都成日斷 成日叫人上嚟屋企整
整完好似冇整過咁

咩係陳豪

我整係打lol

原來咁多人打lol

呢到係咪得我一個先會打高達game

冇啦啦落狗屎冇帶遮

快d轉公司la

陳豪係pccw，but我搞錯左，原來我係hkbn

高達online?

通常屋企人決定

係屋企人面前鬧到間公司超廢就得

今年到期就轉hkbn
但仲要捱3個月

hkbn幾好，用左咁耐都冇事

Yes

台港服?

用緊垃圾有線
點叫屋企人都唔撚肯換
以前有打開online game時日撚日斷線

絲打睇完尾場有何感想？
再次

我都係年年叫我屋企人換佢地今年先換咋

熱返啲夜晚即刻勁多蚊

好睇過第一場 聽ivana講嘢喊咗出嚟
Btw 班人音樂都未完跑撚咗出去
我坐到第二次廣播都冇encore 就走咗
我要真encore呀！！

叫咗好多年
叫到我依家機都冇打都冇轉過 我已經放棄

唔起單車巴底都搵唔到個新post
變左hehe取暖台

早晨

個post名幾得意

早晨啊

落街覆診

又係你地最早

下個post再改名

今日第一次因為訓過龍所以走咗堂lecture
覺得自己好失敗

點會呢，我都試過訓過龍

又係day off 嘅日子

Dayoff要做assignment了

返8半

走堂係大專生必做嘅事

hi

最早十半很高興

見到97 入來取暖

我都係 要打essay

hi，取暖la

Hi 新人報到

陳百強我男神

趨嚟越多人

多人，但少人推post

咁我推

每日一聊：坐長途巴士係一種享受

日日都要搭巴士，唔搭唔安樂
利伸:巴士迷

新人有無人理 ？

Hi

終於有人

你好

我都好鍾意坐

點解要

因為之前入過97post 但無人理

招人秒回

做左兩年野
下年想讀返書
定唔好浪費時間 繼續做野好

讀咩先

我都想轉返去讀書 但做野有錢 返學無

上緊堂，遲d 先

讀緊書表示想做野

最衰就係無特別想讀嘅科 dse又得16分
睇嚟都係要繼續打份牛工

想讀書就趁後生讀，大個左先讀隨時有心無力

細個唔努力 大個左真係會後悔

返工想返學 返學想⋯

人本身係矛盾既

見路行路 仲要係公司做多三年

先可以走 簽左約

各有各辛苦啦

比較唔到 兩樣唔同既辛苦

落堂 hea又返補習社做教畜

讀埋今年就 grad
唔想出黎做野啊

教小學雞?

薄大護理yr1揮個手

應該都係對下答案姐

教小學雞好燥底

突然多左好多人

唔好咩

絕對歡迎新人

Hello

依個真

沙宣揮手 非李大

教到咩
千禧代 K2 學past perfect tense

依家啲課程真係痴線

past perfect tense係咩黎

多女同有錢途

中學 坐係度看住佢地做hw 佢地唔識先問我 利申200 3個鐘 我次次坐係度温書 做自己野

上緊堂好悶好

咁正

沙宣人好似永遠高人一等咁 N賤表示係沙宣人面前抬唔起頭

had + verb (past tense)
好似係

幾時用，英文廢到一個點

如果想講過去某段時間發生嘅事但同而家無關個陣用
例句：Bicycle Bro had been a toxic JJ for 10 years.
單車巴打曾經做過毒撚10年，但而家已經唔係。
好難用都好少用求更正補充

長知識了 ，不過例句有問題，我唔係曾經做過毒撚，我係永遠都是毒撚

我果時係上edward fung grammar course 先識

push

放學

咁早啊

我係焗住要搭

睇到隔離恐怖推理題個po好心寒
其實都知自己細膽亂諗野 都係照睇...

唔好咁話自己

知道自己細膽，入都唔敢入

有無中大jj?

其實會係又想睇又驚

係 exactly每次都咁 驚完一排又去睇返
當練膽

咁靜

16分夠入OU 咪當學多啲嘢

而家個規律係一日熱鬧一日靜

咁我摺埋先，聽日先出現

開始多嘢做了

幾時先買到樓

諗唔到有咩講

香港世界第一難買樓

有冇人wtsapp除咗group甚少人搵
我係

其實我地冇必要為左層樓而犧牲咁多野

連whatapps grp都冇人揾

排公屋

你好～

我都係
我決定9up

好眼瞓，但我仲未做完嘢，冇得瞓住

我印象最深刻個次係中五做ies
final stage差唔多全部最後一日做
結果做到凌晨5點
好記得踢緊世盃四強
好似荷蘭對阿根廷
黑歷史勿相認

仲要係單人公屋

最遲3點訓

單人都有排排

寧願第二日早少少起身都唔想夜瞓

我接受唔到自己做deadline fighter 我會逼自己係deadline前一日做哂 然後deadline嗰日開開心心
雖然上個sem已經破咗戒

排到2046

我平時唔會咁夜瞓 我算係健康人生 最遲都係一點幾兩點

你好 施主 做咩咁嘅樣

話時話 你地多數用電腦上連登定電話？
我自己鍾意用電腦

嘩～識炒股
唔識嘢 可以點安慰你
小財姐係咪？

電腦加一

電話

願詳其聞

唔好咁灰 嚟吹水啦 增加正能量
錢冇咗可以搵
女冇咗都可以搵
利申：9up

願聞其詳啊？

寧可信其有 不可信其無
但夜媽媽講 有啲恐怖

讀緊書啊

你可以講住先 可能有其他人想知
我飛嚟睇

asso
咩係中專

97 a0...

哦 係咪讀一年就可以升asso/hd嗰個？
加油

你好
我相信依度a0嘅人遲早會有一日變O嘅
睇好大家

新人lm

sor ，中文又差，英文又差

hello~ 鍾意鬆馳熊？

用慣電話
聽緊秒5首bgm. 好sad

唔緊要 我又要潛落水底了

HD

咩唔係特登講錯㗎？

秒5首bgm??
咩係秒

新海誠套秒速5cm
毒撚一定識

唔好意思我唔識
我連套好hit嘅你的名字都冇睇
應該係好少睇日本動畫電影
但以前細個成日睇宮畸俊

大家好，新人留名

我都同男同學去睇

自己一個去睇

唔係 我認得佢id

唔係好gay姐

O唔適用喺我身上

九半堂

Day off

12版都未有link

咩link

上面唔知話有咩link

🤔🤔🤔

Morning

早晨all

十半

早晨
十半

早晨 如何改善賴床習慣

dayoff都要朝早起身做野

瞓之前飲好多水

我返一半都起身做緊嘢

較n個鬧鐘

又有細路自殺
睇依啲新聞 每次睇到都震哂

靠自覺

R.I.P

果報？

試下alarmy依個app
我覺得ok

散左一年都未敢同其他女仔發展
係未放得低定點

可能啦 唔想未放低前度去搵女朋友

中文叫睡你妹鬧鐘

我覺得你要真係放得低至好重新出發
A0人上

對現任好唔公平

其實我覺得，如果個細路想自殺，即係證明佢覺得已經對呢個世界無晒希望，點解唔俾佢死，but RIP

個app背景係好似ig個顔色就應為係

呢樣真

Hi new jj lm

95 我fail左出返去先

頂您開po未

我開左先入黎

邊度大先

噢

老

咁我走囉

你地95㗎？

如果 廿歲先黎留學會唔會太奢侈?
讀埋個hd先去

真97

真95

唔好喇 唔捨得你

97jj

嫩口

您明明應承我...

非基 不了

有得食先算 講到我咁濫

咩？你單身既話.. 個件事？

你地估下今年會唔會好似10年前咁可以免費去迪士尼

迪迪尼蝕到咁仲比你免費去

唔想比錢救佢

免費我去啊

免都唔去 毒撚一個點去

有嘅話就去
年年都加價嘅 仲要一加就成舊成舊咁加
抵佢蝕

依度d 人好似幾nice

唉 咁就二字

我仲未

Mean 我21 今年22

年尾先20

隔離唔好吹咩？

+1

今日好似熱鬧啲

岩啊，真係隔一日先會熱鬧

原來係我間中學
R.I.P

隔離有兩個

性暗示

唔同嘅

好想養貓貓 好想屋企有個朋友

同屋企人商量下

執左主人返屋企4年了

恭喜哂

屋企唔大 不了
儲緊錢搬

我都想養

鼻敏感 不了

我都有，不過唔怕

我都有 不過養左又冇咩野
乾淨d都ok嘅

第一次入黎 hello

洗費大唔大？

上一上水

hello, Evil bad son king

乜料

翻學苦悶

同隔離吹幾句

or上黎同我地吹幾句

隔離條友

係個池到游左好多年

咩池

你未出到嗰個

我都係

可能我唔識游水，係個池都浸死左

糧=220/個半月
砂=90/個半月
唔會買玩具零食

打針 剪毛 睇醫生先貴

浮浮沉沉辛苦啲

咁如果冇病都痛都幾平

出咗池再跳返落去會好痛

尋尋找找為何都找不到

不過冇拖拍慳好多

無聊1q題：減肥要減耐？

我隻臭西都算乖豬又健康 所以都冇咩額外洗費

但你見到人地個個都拍拖嘅時候，你就會好想快d拍拖

聽天由命

細我兩年嘅fd 今日last day 真係見者傷心
好想返返以前中學呀

係 會有啲寂寞

無蒲頭兩日，唔知仲有冇人記得我
Hi

Hi 我認得你
張敬軒

不應該絲打
張敬軒短暫暫別樂壇走去讀書啊

記得

對我黎講，中學無咩野好留戀

新人lm

唉 咁就就黎20
我都好想番番中學

你叫二字咗嘅情何以堪

呢度有無靚仔

留名等走數

日日hehehaha無乜嘢要憂慮幾好呀

仲有半個月都冇就20
19去20好似爭好遠

見到個校長就想打獲佢

新人lm
仲上緊堂

97

Hi all 新人

+1 好憎佢

20歲都成班mk仔女
利申97

邊忽 mk，你講

我都覺19去20差好遠

中學男校 鐘意張敬軒 唔睇波 A0 瘦底高佬 個名有5個字 有冇記錯？

其實點解一定要出pool
拍過一次就寧願a都唔要o

仲好似係讀hkcc

咁人點都要中過伏先知咩料

駁唔到

人對未知的事物總是充滿好奇心

係愛啊哈凹
你好

新人黎取取暖先

得單車巴估

讀工程全男班，揾吾到愛

未減過肥 唔知喎

一齊取暖

女啊，天啊請係賜一个靚女比我啦

吾.....

打錯字

你死啦 俾絲打發現咗啦

又殘體，又5p字

發現左咩啊，我唔知嘅

其實答案係咩

個你打左係姐

食飽左先講

讀中學就好 依家讀到好頹 乜都chur chur project chur mid term chur final chur assignment

全中

呢個你岩

唔會減到 ？

不過你點知我唔睇波
咁都俾你估到

Chur完又冇乜意義咁

考完試就唔記得晒d野

唔係正常架咩

想減其實都係要去做運動

Week4喇
又開始chur喇

仲好hea

成日諗自己係咪唔應該讀u
開始明點解舊年咁多大學生自殺
好彩我仲鬥志捱落去 為美好既將來

係咪未有present?
科科有present 想死
仲要堆埋一齊

加油

有時候 讀到想死 點解有D人可以咁heaN展workload好似係大過其他科咁

sem尾3個present

屌 我都想有老豆老母買層樓比我
有邊個唔想 tvb仲特登拍一集出黎講父幹有咩意思？

辛苦儲左接近十萬 但其實都唔知有咩用

真毒表示自己一個其實更開心

套野假架，唔好咁認真

我嗰科都好大

人假 但個現實係真

因為我之前講親波你都冇回我

咁又係

有冇巴絲有1q題俾我估或者講個笑話引我笑

從前三隻蝦，哈哈哈

頹到爆

有無人係running man 同好

以前係，而家唔係

以前係，但依家都會睇
不過唔鍾意睇有嘉賓嘅

上面個巴打開咗估未

殘體5p字無人屌 仲一齊係咁叫春

你有冇聽過 你冇我都冇 嘅故事？

咁你幫手屌啦
做好自己

聽過

你聽過咪聽過囉 做咩要咁做

上次我一個食飯有三隻蝦今次單車巴陪我食飯得兩隻蝦
你話係咪人多蝦仁少吖！？

哈哈哈

未

屌左la

又幾好笑喎

睇完不自覺笑左

以前係 依家中左無挑毒

唔錯

我鍾意睇超人回來了

發現上左全日堂真係痾屎都唔得閒 搞到我又潛左水

咁誇張

我抄熊仔頭㗎

我幫你通通佢

上全日堂真係會唔記得返嚟依度

咩wo

除左返屋企程車上左一次
到而家已經差唔多訓

夜已深

答案係9個字既時間，因為由Fat去到Fit要經過9個字母

聽日再返嚟啦咁

今次我都幫你唔落

有啲爛，我都幫唔落我自己

點解呢到啲巴絲個個都咁早訓

Hi
未訓嘅妳做緊乜

assignment

加油啦

你平時幾點瞓？夜晚打開機？

hi all

唔係打機嘅
純粹係唔肯訓

有時明知聽日早起都係唔肯早訓

不過下星期應該開始忙

我都係
平時無野做個陣最鐘意12點打後夜媽媽睇戲睇劇

夜媽媽唔瞓+1
但而家想改變壞習慣所以瞓先啦

Gdnite

其實係咪真係無絲打會咁早起身……

早

Gd morning

Good morning

夠鐘返學

吹頭

早晨 上緊tutorial

大家食咩早餐多
我近排鍾意咗食大家樂牛尾湯早餐，上曬癮

利申：而家食緊

頽包

習慣魚柳炒蛋

沙嗲牛麵

公仔麵加炒蛋

唔食

我有時都係屋企摷啲乾糧食咋

豬排公仔麵

正

頹包+1，but一放假就要沙牛面

大家lunch食咗乜

米粉！ cc多人到想搵個位食嘢都冇

岩岩先落堂 好肚餓

岩岩食飯叫多飯，飽到上心口

叫小飯 飲齋啡+代糖 減左肥 胃口無咁大la

頭先餐早餐當晏晝
之後六點先食夜晚嗰餐等上七點堂

好可能 要一個人做六個人既野 仆街free rider

good luck

正wor 學多六倍野
take care

加油，今個sem可以過3爆4啦

駛唔駛幫下手
利申：乜都唔識

講起freerider 你地有冇妙計對付啲煩膠既freerider

lihkg has love

通常俾啲壓力佢
等佢每次都好L尷尬
成班一齊屌勁佢

如佢所願俾佢freeride，跟住再同老師講
利申：未遇過freerider

降佢grade

讀psy啲老師話同佢講都無用

hku engine year 1咁岩見到留個名

仲有半個鐘先放學
其實有冇人同我上緊同一堂AOR

無，好似

我返到去凳都未坐暖就放學

hi 新人

你遲到?

冇遲 係上九個字tutor就落堂
返五放六

OIC

今個sem先讀？

係

邊個教
我覺得aor test好難

你讀過咪可以過幾招俾佢

我做完個test以為自己會爛grade 但有b+

好撚飽

食咩嚟

食咩食到咁飽

Brian Luk教
上左幾堂暫時仲聽得明嘅

阿sir如果有上連登嘅話
睇在我份上俾呢巴打高分啲

個阿sir都唔會入呢個post la

推到阿sir睇到

會唔會開返個telegram group ?

唔會

真接cap圖俾阿sir睇算la

比方說
最記得佢依句

hi same hku engine yr1

有無諗過搞活動

依句用廣東話講到㗎咩

搞hehe相睇

都話唔開grp

點解人哋其他9X吹水post已經卅幾個post 我哋得四個

好衰囉

因為... 我都唔知
其實我地算係咁 我覺得
算推得快
你多啲入嚟我地就可以推到佢地咁多

講笑
保持神秘感唔好咩
我覺得同唔識嘅人傾計自在好多

啱 係我心目中某啲人已經大約有個樣靠名推斷

認真？

鳩估

以為只限hehe

97嘅都歡迎

想知無追開post而又見到呢個標題都入黎嘅巴絲係以咩心態期待啲咩咁入黎

你聽日幾點堂 仲唔瞓

聽日十半啊
熊峰巴你呢？仲未訓嘅

9半 準備瞓

對上一個97 telegram grp係有啲唔開心既經歷
所以 不了

咁快啲訓啦
我仲係到睇緊日劇

想聽故
發生咗咩事？

本來係大家開開心心9嗡緊
去到某個位 無啦啦玩自爆 又交換ig
有人公然收兵 都有班狗公附和不斷女神女神咁嗌
最後同位巴打嬲嬲地leave左group 班人仲on99咁問做乜咁多人潛水

睇緊邊套 我好耐冇睇了

當個圈子大咗就自然會有呢啲人存在

堅瞓 明日再見

早抖

Legal high 新垣結衣

所以
唔撚好再話開group
或者再問點解唔開group啦

路過揮腳

love you all

8半

8半加一

我好想知你點想像

九半

我個名你諗到d咩

純粹ff
譬如可能巴之前認係瘦底+高
我個腦就會開始幻想

Nothing
你話你個名係frd幫你改嘅

咁我呢

原來巴打你都喺入面

我都想知

陣間四點先返工，而家好悶冇嘢做

瞓多陣

V

瞓唔返

直覺估你係短髪 冇戴眼鏡

好鐘意飲可樂 個頭剷晒青

其實我唔飲可樂

上水，見到我個名有無諗起支魔法杖

諗起係愛吖哈凹

差唔多啦 啲頭髮唔算長唔算短

咁後面果句啱唔啱

放break做咩好

而家得狼人group存在
唔mute唔得

今日day off 準備出去跑步

又無起到身上十半
個老師就黎唔識我啦

訓教

唉鬼叫bb你又咁夜瞓

下次預埋我

97年尾同各巴絲say個hi
已經翻緊全職了
望唔到未來

其實都係正常身形 但我17X尾其實都唔算好高 高嘅定義應該係高過180

10月揮手

翻緊咩

我18X頭

唉 真係要改吓呢個壞習慣

好高
熊峰巴用咩方法增高

我覺得係遺傳 冇特登谷自己身高
發育期瞓得多可能係原因之一

我都好想有180高

我得17X咋

170

高過你

男仔都咁高

同啲高佬講嘢又要抬到個頭勁高
但又聽唔到佢哋講嘢

17x矮撚加壹

個個都咁高

好高咩，我地班男仔覺得好矮喎

夠la，我知我矮

不過太高冇咩好處

講咩都無用
講完都係無女

唔好講事實

不如大家講吓自己嘅情史當聽吓故仔
利申：就算A0都試過追女仔

留名

A0都有追過男仔

有冇啲咩經歷過程分享吓

175

絲打黎講算高

Same
好想高d

好高

sor
我係有j絲打

新人劉明

翻工翻到個人就快爆炸

乜group黎？

姐係鳩add咩人都有

你住邊區架巴打

5同？

唔是hehe join唔join得呀

Cos狗原來都係97

九龍西

可能巴分享咗先

係 未試過畢業禮

我都係
幼稚園沙士 小六流感 中六撞oral

我九龍東

我中六畢業禮不堪回首 毒毒一個望住人影相
好彩有高登(果時未有連登) 上左u 後 靠高登識左班同u既毒L 依家同佢地勁fd 所以話連登係最有愛既地方

hihi

我到中五冇讀

做緊咩
我都想quit Asso

入左u你已經贏左了

垃圾飲食狗
做到狗咁都係得13k
ching讀緊書都咁多錢賭

好運起到機
Cos清加油

做多幾個月劈炮讀返書啦
考紀律部隊好過

其實賭呢樣野搞到我既分錢價值觀扭曲曬
成日諗一場波馬幾贏千幾 咁返工做咩
之後提唔起勁返part time同讀書
有得簡寧願無賭過

賭咗兩年應該輸咗八皮野俾狗會
返工一個月皮幾野
但係一場波幾千幾千咁買
搞到已經對錢唔care咁

睇運㗎姐
琴日啲馬咁正路搞到户口冇錢

長期賭邊會贏到狗會

我都係九西

有冇97 a0 jj

正有正玩
泠有泠玩架姐
琴日大熱q分頭都過得去

拍拖 不了

molamolamola

上水

想試又怕到頭來hurt到自己
做人真矛盾

地點大家再夾都得
唔知點解硬係覺得單車巴現實好靚仔

港島東跑步撚

好瀟灑

新人留名
Btw完全唔識規矩ヽ(´▽｀)ノ

呢度好隨意
只要唔好打5p字 唔主張開tg group/wtsapp group
btw你個表情

我係目的地等你地

太膠 ？

?

決定再增值吓自己先走去識女
想做一個博學多才嘅人

岩呀

我～留著你在身邊

心～仍然很遠

其實我肥矮毒柒咩都齊晒

身邊97無人聽舊歌 連eason都話老土

一樣

之前幫個小學六年班補習
問我陳奕迅係邊個
果下就知自己開始老

我成個playlist都係eason d 歌

最喜歡十面埋伏 最法一天

九西嘅朋友

呢個世界一街都係女！不過冇你份

天空閃過燦爛花火
和你不再為愛奔波

我地個代細個個陣應該聽得多陳奕迅，張敬軒，柏豪，柏宇，方力申，鄧麗欣，吳雨霏，古巨基，容祖兒，楊千嬅，側田，謝安琪，衛蘭呢啲

我個playlist成四百幾首 要30個鐘先聽得哂

除左周柏豪
我既playlist上面全部都有

正喎
playlist最多廣東歌

同樓上一樣

漏咗李克勤

仲有農夫

加埋腎仔

唔爭在加埋陳慧琳

其實仲有小肥同洪卓立

只想去為你完成時光機器

呢首次次聽都覺得好後悔

比人放飛機on99等左三個鐘 成件事好蠢

咁衰 條友做咩事放你飛機

我唔撚知 問佢得唔得閒出黎 佢話得 我等到8點先話唔出 其實唔得閒出或者唔想出可以早啲講 我早啲返屋企
今晚天氣又凍又落雨 我仲要住新界北
其實真係好凍的
早啲講聲真係有咁難咩？

下次唔好再約佢出黎

自此之後blacklist唔會再聯絡

居然夠膽放我地絲打機

[black]其實我冇j的[/black]

話說食緊野 隔離坐左兩個著校服既𡃁妹
滿口都問候人地屋企人 發現原來都幾un耳
諗緊到底以前啲人點睇自己

有冇人覺得富士山下呢首歌個意境好撚屈機

走啦

Venus好撚正

角

攔路雨偏似雪花
飲泣的你凍嗎

每次落雨都諗起

我覺得四五十歲聽陀飛輪會聽到喊

Venus好pure好true

同問

正呀金星

好白啊

仆街點解今日我會著咁少衫

因為今朝好熱

上面

絲打小心身體 唔好病啊

聽日得返13度 巴絲着多幾件衫 小心身體

今晚都凍了

啱啱返到屋企睇到

依家都十四度

人人能超越時間生死

今天我踏進20年人生了

好多新朋友仔
開始跟唔到大家嘅節奏

不要哭
生日快樂

恭喜晒

電視

又多個二字嘅巴打 生日快樂

生日快樂

謝謝你
大家都著多件衫啊
尤其係新東新西既朋友

好多九龍新界朋友
有冇香港島朋友

今年願望係見到阿仙奴三冠王

港島永遠最少伴

你都係港島？

生日快樂 我都識人今日生日

我都係
不過係舊嘅小學好朋友
仲未同佢生日快樂
每到依啲日子就會諗起同佢以前好frd嘅時光

新界東表示打緊冷震

Yes 太古果邊

港島唔是好凍
聽朝10度喎你地嗰邊

有錢
會唔會同一間中學

咁大獲
依家凍到我assignment都冇心機做

再凍啲就好了 返工冇咁忙

死啦 咁凍
聽照仲要返九半

你有冇著多啲㗎？
我一凍到飛起就會閂哂啲窗

加油 希望你起到身

無㗎啦 冬天即將完

寶馬山中學 不提也罷

唔訓直落

唔想要夏天

屋企啲窗閂唔埋

我都係
好鐘意冬天
但香港冬天已經一年比一年短咁

咁唔同了

97jj 岩岩20無耐

仲可以遮肥

啱

Lived
食極唔肥

報到

我都想呀
身邊好多男仔frd都瘦到成支竹咁

我記得你

太瘦都唔好...男女都係

望落去好易斷咁

係 有時都好擔心佢地

我手臂好幼 箍實都係冧 成日俾大隻佬串

眼角高 好難識到女

Same

降低佢

身邊係有唔少異性朋友 但無個符合自己條件

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

可能巴係咪有追開結衣啲劇

隔硬降低就算一齊都好難維持得耐
之前就係咁樣分手
所以依家唔會強求
真係鍾意先敢行多步

都係近排開始追
點解你又會估到

依加先20歲，呢啲野慢慢黎啦

好驚a0到30

少擔心啦 女咋嘛
A0咋嘛 呢到大把巴打陪你

10年後又多一個魔法師報到

因為記得你琴日話睇legal high

結衣遲啲好似又有套新劇

唔通上sandy

呢度好多結衣粉
好奇想知咩劇

係咪打乒乓波個套
不應該絲都有追開結衣？
btw熊峰巴真係好記性

朋友都冇

唔係啦，男人黎，好似叫paul定pin
咁早返去上ICT真係想死

ICT邊個教？金寶？

係乒乓波嗰套呀
結衣我女神

依度咪你嘅朋友囉～

We are fd

做廢青有幾多野要記吖
利申日劇係睇山p入坑 已經係8-9年前嘅事
果陣覺得佢好撚靚仔
之後喺佢地共演劇入面都留意埋結衣
不過冇深究

真 唔係自己個type真係無謂浪費時間

唔識啲花名 不過如果要我形容嘅話 我覺得佢有啲似成龍帶眼鏡嘅樣
btw佢係Dr. Pin Ng

結衣我女神
high five

佢真係叫黃金寶 但唔知係咪咁寫姐
ICT我成日走堂

我之前係為睇木村拓哉入坑
好靚仔

黃金寶正
「用你隻食指㩒個滑鼠個左鍵一下」
「嘩！出咗個表格喎！」

係咪code blue
我係睇求婚大作戰之後開始睇日劇

黃金寶係咪Raymond Wong啊
kpwong嘛
ICT lecture又係好嗱悶 所以成日帶電腦返去睇youtube上連登

係呀 佢真係世界級
ICT LECTURE唔使上都可以坐B+望A

交響情人夢個千秋王子同我中學指揮一樣樣
又係好鬼型

頂 有聲
佢仲會教你點樣用google/yahoo

共演舊啲仲有龍櫻
求婚真係神劇 同時係唔少人入坑劇

ICT堂瞓到流口水

前排我先又再睇多次交響 好正

睇你地上同一個lecturer 真係可以隨時相認

已經有人讀同一科啦

我又係前排又再睇
前排見TVB話重播跟住就走咗去睇
好想出賣中學個指揮俾你地睇 因為真係九成似 仲要咁岩都係指揮

我同唔記得邊個巴讀同一科

我都係
好似已經睇第3次

係咪就係美極巴

係佢呀！

我都係

你地真係好夾喎
btw啱啱先知下季日劇有山p同龜梨共演超感動
即係下季起碼有兩套要追

Feelsbadman

新97巴報到

一樣 好想自殺

why

巴打冷靜啲
講俾我哋聽發生咩事

冇曬人生目標

美極巴 唔好心淡啊

咁岩姐
又係追劇嘅時候

冇咪去搵
人生中點都有啲嘢對你有意義

痴線咁夜都未瞓

早晨 一個禮拜最早起身係今日

早晨
點解我又同你一樣
成個禮拜得今日返九半

遠在天邊 近在眼前

好凍啊

Whatsapp更新咗 多咗個動態
但我都鍾意舊版多啲

咩黎
GIF

晨早流流有人打電話嚟阻住我瞓覺差啲自然醒好耐冇試過自然醒

好似snapchat咁

字
未瞓醒比電話嘈醒會勁燥

同科呱

其實喱個係咪hehe group

我同你同科咋嘛
除非佢都係上緊ICT

咪係 難得我得一日返十一半

唔係呀

費事人誤會 徵詢下次個group名意見

下個post叫咩名好

你係大佬你話點就點啦

我連我個名係個fd幫我改，你竟然要我諗名

個wtsapp更新

屌做一個鐘已經出曬汗

公仔人

冇錯

天氣凍岩啦

但入面好焗

見到佢都覺得辛苦

97我大佬係單車巴吹水台(5)

就用呢個名

屌，今朝凍得濟遲左起身，翻工遲左3分鐘冇得攞勤工

唔好意思 岩岩先醒
巴打唔好灰呀 一時迷惘唔代表你人生冇意義
早幾年仲讀緊中學 我又係唔知自己做緊乜9日日返學9fing唔讀書 直至中五嗰年去左次旅行 終於搵到自己有興趣既野 所以決定向語言方面發展 而家讀asso都好開心
巴打你都要加油呀 人生唔會係冇意義 好多好玩好睇既野仲等緊你去睇去試 真係唔好睇唔開
諗返依幾日嗰幾個學生都覺得心up

我返工遲三個字添

正 我以前都扮過
明有幾熱

蠟筆小新

讀緊translation?

真係屌一聲 做乜春

仲未更新

頭先未更新好似有啲bug, 然後手動更新咗

雙語傳意

今晚推到1001

凍冰冰走去食壽司

著哂衫都覺得好嗱凍

留名幫推

望住你個名令我成日諗返起軒仔摸祖兒個胸 跟著話「無嘅」

容姨

晏左凍左覺得好空虛

六點半先放學呀

佢同送禮勤首新歌幾好聽

TGIF

凍咗係真
空虛就算9數啦
Essay project咁多野做邊有時間俾你空虛
仲有打機同煲劇呢

已經放咗

咁平嘅

岩岩收到summer sem offer summer去鄰國首都一大exchange 唔知好定壞

巴打覺得去咗會有得著既話不妨一試

其實我成日見到依個term但唔知點解
都懶得去search

不要讓我羨慕

你想唔想去先
想去就去
唔想去就唔好去
最簡單嘅諗法

加油，上黎傾計時間會好快過

Thanks god is Friday

想去 accept 左la

其實上lecture真係自己摺埋溫書好過

其實北京無你想像中咁差架 緊要去啦
去到識到一兩個大粒野二代 你唔洗優

眼瞓到個frd叫去街都唔去 返屋企算

係lib出面同frd吹緊水

打工仔表示正在扮工

做緊gym

七點先收工呀

一間美極巴搵你呀

覺唔覺依家拉把啲冷氣好唔掂

Hehe

上拉把先

覺
入到去坐咗陣已經想訓

走咗啦

其實美極巴邊個教psy

bio阿lo
social阿yan

算啦 我決定乜都唔講

瞓咗成程車

上堂留意下先

Hkcc

推到1001

今日返工時間過得好快

推呀推呀
啱啱食完飯

Push 啱啱瞓醒

just finished dinner

希望大家可以留個位比單車巴放新link

推呀推呀

新post link

997